[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (172) 運營終了間近

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催決定！】
6月12日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、対象キャラの提供割合がアップします！

新手開局建議（殘體注意）: 新限定Pool有待評價

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

我踢

277763 大奶

點解升盡都踢唔到

開咗...

睇黎要打返把暗超槍

標題

以為蜜蜂

我去刷返把暗超槍先

想試蜜蜂踢

你用咩隊? 磨隊我想用光F 刷

有秒隊咩 光f

新手無知

升埋先 今朝先井返黎

雙大波加一個SUP帶弱體回復應該好好踢?

要絆槍先夠秒

大波SUP叢雲7C好似夠做

唔洗50%血以下咩

光fever普攻都毆撚死佢啦

啱啱同人試咗 雙大波 工具人有火巫女就踢到

lm

SUP

大波

可以一試

luna入咩珠

有冇人試 我出大波

Me sup

雙劍20%珠

淨係3突左把暗槍其他 一把都未有

大波40珠？

我得一把0突暗槍咋 你都有3突

i try

3把各1 300CONIS 唔夠膽換住

識換一定係換暴食槍

梗係夠數三把滿突先換

241 707

-1 波

活動試踢441485
大波要全隊20%雙劍珠
SUP只要開波3C

243480

未整100%

大波要入咩珠 開唔到第一炮

Ok now

差少少

大波入20%雙刀定40珠啊

入叢雲7C應該好過9C

不過有突課金書既話比大波隊隻女僕好D

插晒雙刀了

353333 大奶

533198

冇左個位

搞掂

用普攻大波炮仲好過叢雲

用最基本隊暗大波ok了

收工踢 求抄

有冇隊型

真係諗太多 有SUP DEBUFF就夠

暗大波弓珠 2,3m雙劍珠

踢?

go

483 750

3打手

無SUP都得?

164796 有冇打手踢

I sup 164796 comecome

no

差少少
火巫換火主TRYTRY

..

353477

有野做 等陣仲有再打

-1

係咪有人解弱體 暗大波都夠射

Comecome

353477?

平平入咩珠

ok

343460

屌

比你回撚左血

用7/24先

佢錯隊

上面米有隊抄

oh

搶我位

入唔返

活動上級+平民踢法最後版本
2大波+1sup

大波打手 珠：暗弓 雙劍 雙劍

Sup 珠：是旦夠入場3c就得 M3本書仔is must

仔仔出片

PIN左佢今晚唔洗問

hi bb

一陣去刷暗超 差幾超技未滿應該都OK掛

咁o唔ok

求場

要用鐮刀

比個撚樣回血會變左50%up

應該ok掛 要試試

有冇人有體

原來佢會回血？

隻解弱體會回血

所以我岩岩先踢唔死

唔回血解沉默你鬼出到技

167079

已REPORT
片中帶有色情成份
等BAM

用樹精咪得...

report還report 咁幾時幫me含先

120533
暗超 -1

用this啦

點解咁慢

yes 唔明點解要用水劍回血

求carry

我衰ON9以為自私解

原來要貼身食埋360度波波先痛

我認為暗技傷接頭隊非常有潛力

167079 -1 大波

冇體

踢得了 想jon

167079-1

未add場主

要add u

FOLLOW 完D 分係咩黎

友情點 冇用的

我大波
450882

我抖陣做野先

btw我要add咗你先

插隊打左場
點解秒唔到

166743056

added

小弟無限體
斷線或者刷完我會講

想跟

暫時full

323761 -1大奶

聽講5000友好度可以結婚

人呢

362364 -1大奶

450882 負一大波

呢隊可唔可以踢埋光超

我跳左槽

Fku

Diu nei佢走你就返尼

爸爸add番我thx

冇走過

完？

等你開

冇手 等陣

ADDED 岩岩掛緊機...
BTW,除左光F掛暗超 重有邊關超可以SOLO掛下? (平時做緊野唔想禁咁多)

掛崩

乳酪寶寶OvO
@nemo0811hk
·
6分
火力x2,サポートx1
#ワーフリ

日文大神

擺明係on9仔po日文

新活動終於有光素材換

我準備開場了

nice

390373
我波大

我發現入街場用光FEVER+隻回弱體仲好

No room

Hana我屌你老母

451969

full

扮工試火力 隨時走
我打手 316 109

Yes

But now-1

ok call me next time

Ok now-0
Bye

ok suck my dick bb

Ok i love to

做乜唔夠力

318431

係唔係我lv 低秒唔到

Why

走場

沒有我容身之地

有無場

我也沒有

眼訓 完

下

絆完2隻角，又冇曬mana

訓醒了

Open

go bb

屌 你地冇水咩

得好少

可以食嘅

係咪踢 我開

339035

用左好多啦 光超share用

細水我仲有2百幾支

-2

其實係咪要手動放技

Auto

仲唔開場

但係我跟pin試幾次都唔得

番工 打唔到
收工陪老婆 等六 日晚先爆到水

隻game執未？

打手定工具人

冇水了

打王
完全跟pin
但係放技次序好似都同另一位打手唔同

晏啲無限開，有冇人跟，不過要重新入房

因為錯既 女僕要入40珠/ 武器1突書

有矛場

我女僕都冇1突書/40珠 一樣踢到喎...

我試過開唔切技

對唔住大佬

入返刀珠咪ok

30+10+武40+珠20

rebecca+15%
水狐30%
女僕武器雙劍40%
珠+20%
一定夠
除非rebecca未升滿技

咁有矛人

真係唔得仲有叢雲蜜蜂可以試

睇返原來我狐狸得二技

禾

試316 027
我打手

ok了

執左工具

我都出左去執,不過法國冇本爛鳩書

渣ga

開房!

247 247

彈緊暗超

幫我撐十秒

唔知讓隻男豬夠唔夠力推

唔夠巨力

用返牛波會唔會好d

樹精唔會回血 btw未必夾到9c

我咁巨力既

你大碌

你地用呢隊 一定過？

我執過隊工算

再開

380622

我超巨力

牙歌做乜咁低分

307766

有冇人彈暗超

是咪隻大奶冇連射到
呢隊野要大奶射兩次先背到水

我隊工應該係完美

Lm

今次我連射唔到
好似唔係幾穩隊野

我跟pin 射唔到兩次？

正常起手唔係射大波=完撚左

大波射先先連射到

我法國有時自動,佢會開哂2次黑妹之後先開大奶
搞到叉唔到第2次

016312

我換左隻黑妹做20%叉電裝就ok

鐮刀有範圍 未必次次開得先

一係要手動射左大波先auto

一係黑妹要叉電先著

逼大波開先

我整到隻黑妹一開波唔滿條bar就冇事

打到就畢業，頭先都冇野你地開始炒？

超得火狼定蛾好？

出一出門先

等等

很彈

可以了

想知活動啲裝十幾件,其實有咩用

334346

拎多粒珠

MANA又用晒 點算....

拆珠要勁多鍛治玉

完

我開？ 爆體

蛾

377648

真點平民9秒隊

ching咪搞事喎

冇左個位
你地打我抖陣

正常鐮刀同兔耳都係一樣距離
個AUTO放技判定冇BUG既話係由M1開始放
真係唔得就好似你咁M2入場唔滿BAR

利申: 跟PIN入場NO TAP刷到就畢業

係我on9好多技未升滿

因為有光炮？

係咪有暗叔就唔一定要狼？

我冇天狗

神秘騎空屎好渣

問題係女僕

無知一問蛾是邊隻

466056 -1大奶波 刷到換哂

火pf一定玩狼

女僕雙劍40+珠20入場一定唔滿架喎
係靠M2既15+30上100

所以本身係唔劍珠咪會早洩

*唔係

明晒 我冇40珠
貧窮限制左我既想像力

老母搭風蛾好似可以一戰
有冇包膠?

我咁砌 未實測

跟晒咁插都唔得
要滿技呀?
唔夠MANA呀

I am black

基本上要滿

咁貴

又蝦回鍋

不嬲踢隊都係要滿技先穩由開驚到而家

514167
大波波

你邊個位唔得?
大波主火力最好絆添啦
兔耳滿技15% 未滿就唔知
女僕被動3就一定要滿
鬼頭我都係滿技 30%

女僕兔仔減暗抗 又係基本要滿

仲有無人踢
我出體

我估佢係出唔切野所以講左條BAR先
如果跟到冇早洩又冇出唔到野既話
先再諗傷害啦

完了？

冇天狗冇可憐

唔夠MANA唔夠素材 要死了

上面仲有個真點平民叢雲蜜蜂

我既MANA係0

磨下吧

我係覺得火隊夠勁了
不如加強風隊

砌隊SUP再收買兩隻大波妹打

磨緊1分~2分左右場

come 仲差好多

我答佢暗叔個疑惑啫

有無人磨雷超

試老母

430795

M3慢一拍

你差邊隻

暗MAID

大波想試下踢 有冇場

差邊招

唔打雷

come 445960 活動D料同mana換哂未

踢唔踢火超 @平平

真點磨隊

前排 大波同MAID都絆左 差隻兔妹 後排差隻鐮刀妹
原來我MAID無插雙劍石

FULL
未,換左少少咋

無力架

兔兔大技3LV都OK 回到12SP 1,2技要滿

打左4分鐘

鐮刀唔洗絆
我技都冇升
有開場100%就夠

平民隊，差一個打手
394032
無限場

想踢 點砌 冇魔女

我太廢

有冇人

你打晒啦

個個都大波波

我無大波波，得小蜜蜂 140942

差少少! 升埋2技應該OK

仲快D

524892 雷超磨

why you so RJ

唔知

等我農一陣絆左兔仔睇下點

我想踢

你係咪射兩炮

你開就有

點解會早洩

096578
平民蜜蜂隊

M1應該射得一炮

十抽大爆死

抽！

砌番先

試下唔落光炮先

054156 無限場

開場一炮?

第2炮:
鬼頭大技滿
maid 3技滿
兔兔大技3LV UP
水狐 2技滿

爆死JOR 唔想再課E隻垃圾驚

-1工具

YES

169100

042125蜜蜂場 要打手

337390 小蜜蜂打手

冇神速 光F點砌

我禁鐘仔算

我都無

岩岩先見到

乳酪巴要9C開技先踢到
整整個軸佢

兔仔3技係咪都要滿

你點砌

打緊 陣間再開

[img]

宇宙珠 是但 死皇書

ok go

what is 宇宙珠

開咗 入得

272879
蜜蜂踢罐

粉紅色嗰個

雫嗰個

no. ?

471035

打手-1

我過咗檔了

打手工具都得

禁緊鐘仔

120500再嚟

咁我唔玩火pf就已經直接解決問題

不過好似多d隊需要蛾既存在

無人入
執得

大奶好似唔岩 走得

用頂置果隊暗大波入唔入得?

無女僕

其實我砌左4隊
大波蜜蜂都有打手同工具

sorry整錯咗 開過

重玩無耐
唔多夠MANA其他人升技

209661

唔緊要
慢慢嚟

re

手持1500就會手痕

抽

我去禁鐘仔先 無人入

幾時再送抽

有冇踢

抽
唔夠再一單

sler好似仲做緊嘢

諗緊之後如果真係出超級要點踢

WF只會課超得
我正職係騎空士

睇個款未必有超級

冇就好
踢完又可以放置

公連呢個event似係得咁多

除咗雷超 咩都打

撳下鐘仔

你啱

上+好少金幣

得活動場 又磨 又炒 又難搶場

咁就好了 仲未執得

想打丁

我幫你？

翻嚟了
有無人踢

有冇人踢暗超

暗都踢到?

1分鐘=踢

我停下先

畢業了已經

同個野人踢左2個鐘活動

我諗清版

我差武器同銀幣mana經驗，其他已經買曬

武器跌都跌滿咗

我武器清晒了 差其他

我劍同書跌滿咗

有無人同我打風超
仲差4把刀同4把斧先畢業

有冇陣容？有可以踢，我差一把風斧

咪超級工具人

有冇圖睇下

要幾多隊。打手要幾多個

1

我組咗工具人，有冇房間no.

241825

屌 用咗舊陣 sorry

畀多次no.

炒粉

480 496

有矛麻痺，秒唔到

有 我裝個

得科學家

我有雷狐

無人入

垃圾驚 無人玩

Why秒唔到

其實係咪要打手

平時一個都秒

咁我裝個弱體珠 睇下得唔得

有冇no.

310 651

典解會咁

落街買野食

單c 工具人要落佐倉

入嚟試下086157

091699踢雷超-1

278585踢雷超-1

無活動好能悶

有冇人想踢雷超？

求活動場

重上九萬五

大師兄歸位

只是因為有公連想太多了 完活動後即跌下去

暗超武換邊把先
好似把把都咁勁咁

......

暴食槍囉

玩貫通係要搭絆槍定點
我仲未有絆槍

其他兩把太難用

限定6暗

遲d出多d角會易玩d

基本上暫時都係拎黎暗直攻
/
比其他隊拎個貫搭絆槍用

幾時再加隊伍上限
每隻色起碼1隊
每隻超又磨1隊, 踢1隊
工具人又1隊
打素材又1隊
有時想配合隊友但係又記唔起點砌

hi

有冇人踢雷超

可以一戰 咩隊

2u用男主
23m風書珠 1m鏈珠/雷槌珠

跟到 我搵搵粒珠塞L左去邊先

READY

有矛人踢雷超

蛾炮連擊隊係咪弱過宗4好多

秒隊入街場9打都得
真係蛾都唔洗超

已經confirm宗4隊又穩又快，要蛾的

蛾炮miss真係屌出聲

就算超左蛾 我都冇天狗

天狗真5星

無石送，活動踢到畢業，又可以放置play,每日登入玩十幾分鐘又可以off,養生驚

今日開始又有每日100石送

今晚先踢到活動 無限體

293478 大波踢

仲有冇

I want mana

Hi

有冇大波

而家砌 係咪pin咗個隊

砌完

527992

錯隊

Re

唔打?

邊個頂我出去

咦頂左你出去添

244142

473124

Sor sleep jor

入到去得我一隊

Thanks

有大波場？

雷fever要點砌

個菇任務好懷念

有冇人磨暗超

無能為力

來

好似開服嗰排打過一次 送百五石的

503858

169786

滿

設計多啲呢啲有玩味嘅關都唔錯

要落街唔打得

一陣打

貓頭鷹個sup位有冇得用其他野頂
水狐狸冇料練

水狐狸
打素材

運營終了間近

排緊隊等踢活動

個個都踢哂了

我未

無人踢
準備禁鐘禁到畢業

跟隊

已畢業但我冇mana了

開啦bb

205609
蜜蜂隊

Why not big ball

Sup要用乜

495681
彈咗

冇位了?

冇房

281639

無了

324089

點解

你冇天狗/中4?

點解好似咁怪既

我抄nga 等等我再組過

3u咩尼

科學家

Ok try again

074168

清清好友先

冇升2u都秒到

027643

Diu佢落唔返尼開唔到技re

524763

Again

279727

琴日同奶仔高強度踢咗兩個鐘畢業

430172
re

369899

唔打住

踢唔踢

好

錯sub

要水劍?

睇返上面

304367

等我一陣升返先

試得了

154473

come

509914

關唔關我入左珠事

297433

514763

220244

唔踢住
thx

多謝

thanks

呢隊好勁

12點半send信俾cybaba講想要加隊伍同follower上限
5點幾已經有點信, 雖然都係官式回應

いただいた「編成できるパーティ数を増やしてほしい」とのお声や、「フォロー数の上限を上げてほしい」との思いを、しっかりと読ませていただきました。
歌さまのご要望とお気持ちは、わたくしが大切にお預かりし、担当部署へと申し伝えさせていただきます。

17號都抽唔到冰魔就用兌換卷
到時就跟到了

呢隊秒火超啦

有無大奶上級

你開咪有

我開無問題 但我唔係工具人

上級+定上級

上級+

你隊大波升好？

有冇位

有工具人 齊腳咪開波

你工具人？

可以試

開得

Sup有冇位渣mana棒棒 好似放粒叉電書珠就得

291880

用緊彩劍珠

執執先

刷得

新手首抽應該抽乜? P1張圖死左 依加抽左隻5*雷弓同UP個隻光劍 開得波?

做乜冇射到

我錯了

買個首抽仲好

No 比較建議兩五星同屬

首抽又唔使錢 我至少抽返4隻5星先

屌 隻武鬥家好撚正 想抽

等緊你

橫風橫雨

隻驚組隊又要多角色
要齊晒又難
買個多石帳又有六七隻你要嘅五星都係一舊水到

自己取捨

利申 今日棄驚

各屬砌到一隊打到超級就得
唔使強求
唔係人人都似我咁歐

眼訓 點搞

禁錯制

我開

踢雷超有冇人？-1

OK

499987

訓著 開慢左

Same

早抖

素材已經換晒
但未趺滿武器

有冇人暗超

送咁撚多石 係咪真係得嫁

今日hea到冇乜點玩

刷晒了？

未清晒版

有無人風/雷超

風 me

係咪pf有得踢

風超我得工具人咋

368123

Hana呢

here

等我一陣

你貼你隊野 我抄抄

242095

Ready

.GUN呀

希望風超可以跌刀/斧

講完又跌左本書

D體去得好快

292345

-1 same

想要低級風素材, 踢貓頭係唔係好過打素材
先6體

依加先10張絆 幾時先50

咁快絆50無野玩

打完勁少幣 不了

有無人接力開場
我仲有87體

到我開

292345 未熄嫁我

風菜刀同風斧 升爆邊把先

我開埋啲體就完了

292951

要玩美少女遊戲

做乜鳩 我又跌左本風書
我已經滿突嫁啦...

我都升左

我都差唔多升...

113027

咦 乜冇半體咩

完左啦

幾時完

得一把斧

好似係琴日定前日

我2本書 但我書滿突左

我都跌書 已滿

415529 雷超 一條體 正常打

用黑鬼幾好

單眼佬?

未升過

有冇人踢火超

想踢雷超

btw 踢火超咩隊

有冇咩SLG NTR GAL GAME好玩

我水隊咁砌有無問題

唔洗入風奶

換光炮?

風奶換海兵都唔錯 有浮有貫

飯團仲廢過02 完全唔知有咩用，又唔係幫隊友坦又打唔到輸出又冇buff

Btw 有冇人踢雷超

係 睇完技能根本無用

我防沉默工具人 有無人踼活動上＋
445 912

抽完1500石 出左5星但完全無開心感覺

有光超武可能好勁呢

CLS 你地打咁快無玩1排真係唔識meta

對光FEVER都未升起
雷FEVER又差隻女機人
根本唔夠素材同XP

我都係返黎玩左2星期到
真係唔識玩

活動係咪突爆防沉默本書同換曬d升技料就得

我得返武器同武器無換 其他換晒 跟住用晒

BTW 有咩方法農MANA

r場打 冇啦啦又50萬mana了

淨係打到風雷超

dced, 215 041

踢雷LOR 我差幾把武未打

踢唔到呀
我得正常打個隊

我有踢隊既人物 但未升爆技 無素材無MANA

得度貓頭鷹升晒技
叢雲宗四升左一半技
m3sub3 開晒三技咋

夠秒LA

436073

有邊D技要升爆先
我聽日農一農先

269924 好過你拎個隊磨 最多50秒JA

都係磨算 要打GAL

會唔會係因為隻宗四未升爆3技同主動技問題
同埋踢隊要插咩珠

差好多金素材呀 點FARM呀屌

之前半體應該爆水打素材關

HANA巴打算打到幾點

Cygamesの『WORLD FLIPPER（ワールドフリッパー）』が、6月13日10時現在のApp Storeの売上ランキング（ゲームカテゴリー）で、前日の149位から26位に急上昇し、トップ30に復帰した。

復活咗真係

燈到

Anyone 踢雷超

以前啲活動送好多

OH SHIT

me

THANKS

下個POST 加落首頁

依個都唔好用

仲有冇 -1

依個有埋技有埋組隊器喎

咁PIN E個啦

你隊踢隊爭d咩素材？

236257
火超 兩條體

拿拿聲爆水刷料啦。。。上級料拎曬未
珠：鏈珠/雷槌珠，風書珠，風書珠

有冇雷超

最近玩返,依家暫時咁組住光隊先,
但係打大蛇都冇乜力,有冇啲咩可以改進?
想要叢雲

所以就係想問佢爭d咩，用光彈踢隊幫佢踢快d清哂d素材

但係佢完左半周年之後出既活動都好屎
下個月打回原形

你要揾人陪你刷大蛇

呢棑係咁送石，又改個介面同system ，pcr d天 露娜都過埋尼，應該開始認真搞

召喚多一個打雷超

係就好了
之前無料170抽個概率咁屎
佢送1500石都係抽空氣

風既素材可以換既都換晒

有new便是贏

概率睇人我幾個月冇玩，靠170抽返曬啲新角咁劑

爆體打素材啦

有冇巴打得閒踢雷超？

二百抽0 五星

唯有放上黎等大佬carry,冇叢雲連工具人都做唔到

有冇場

約實你聽日打風超同雷超

約左囡囡

踢雷超？

睡了

係咪CY game既特色都係鐘意將d抽到既角色融入個故事到？我睇第七章話只要搵到WF返觀星之城就可以召喚d同伴黎打魔王

哇，佢地求其黎幾個已經好毀天滅地feel

成條街d人都勁好揪

btw魔王係咪唔一定要打贏佢？

贏左有粒紀念品

仲未過到

有d預感之後劇情可以講返佢地後生，隻火血法師同勇者兔仔同另一個法師

今次個法師壯烈犧牲左

火法師犧牲嗰下係幾慘

應該會好似換叢雲咁換佢返黎

型到癲

幾時出佢隻角
同埋隻精靈王

晨早有無人踢活動
大波

雷超踢可以直接踢活動上+

運營終了間近！！

搭火箭咁

WF世界第一成真

要等冇人玩先咁搞死得啦

有咩打

有無人踼上＋ 300305

刷曬活動悶到

仲有無人

打超

畢曬業

自私刷

用咩隊 我join

pin果隊？478 907

我砌另一隊工具人試下

有 大波

299310

對唔到

係咪我問題 點解琴日見人9c＋2砲＋4c就秒

滿技未

大波點爆 SUB用雷牛 u技都點曬

Sup用鐮刀妹喎

陪我踢雷超

叢雲頭搭老母都有得諗

十抽抽唔到

上+ 大波團

1. 冇auto
2. 同蛾炮隊宗4隊比冇質變

大波揮手

Me sup都ok

開

我開？

Ok

252685

我開仲有無人成團

回鍋想知水板娘仲有無用 上網見無人用
同埋幫手睇睇可以點砌

無力了

022 577有無人打

冇乜人用

-1sup

唔係pin果隊sup得唔得

打打下又比人撞
寄生獸爭奪戰

Someone頂我出去

369426

其實我有sup

新TIER LIST
老母

雷宗

仲停留緊係超雷弓定神速劍既心理關口度
最後都決定唔到就擲公字算L數

食個飯再開

等開

撳下鐘仔先開講聲

想問下有無人想auto活動?

大波踢？

沒有大波

39張證 又冇mana了

磨都ok

早晨

磨埋場雷超先

有冇人踢雷超 我問咗3日3夜了

執了

活動磨 087416

打崩壞城定曜日農金章好

細帳不停炒

309815

我就係奇怪點解無左你好友

執柒了 打哂

兩個也是我

都係要拎番隊陳年火貫出黎打

你砌唔砌到暗隊呀

用晒體了 無晒mana升 用晒黎升新角

mana我有排都用唔晒

原來我齊角 係唔係要全部星盤升爆先踢得?

m位是的

咁我搞搞佢先

有冇暗超

磨? 你開就有

記住聽日1100前用交換卷
聽朝最後一抽都唔中冰魔就要換了

唔知之前活動D武器會唔會復刻

暫時只係復刻過暗4星麗人同埋極彩雙劍

都好耐既野黎

快D出埋其餘廢龍同埋開光超好過啦DIU

宇都宮無體?

同兩個fd打緊一陣help u

唔緊要 之後先

hi 又係我呀

-1啊

慘 合作角咁廢

ヤバイですね☆

雷超有無人打

天狗仲高過蛾
雷宗4 5星之恥

3人成團GO

等我一陣 岩岩禁左鐘仔

385542

無人

有人失蹤左

垃圾

真係好廢唔課了

接頭同老母都叫冇啲潛力
加耐性同有盾真係唔知想點 可能光fever太勁 唔想再出勁角

邊個失蹤

叫左3日踢白虎 終於齊人結果就消失左果個

夠唔夠腳先E+

I am back

ready

人齊

057325

人齊啦

喂 踢唔到呀 我隻叢雲

落珠未升好未

再唔係試下SUP?

要插咩珠

講左n次 1m 鏈珠/雷槌珠 23m風書珠

雫 死書 死書

風屬點插雷屬珠

係喎 咁求其一粒增傷珠

194832

唔知換1SUP夠唔夠

3m3u 滿主動未

唔夠素材呀

1m1u至少95lv

起碼都1分鐘內 好過磨

咁我等陣突爆隻叢雲佢

磨我冇記錯 1分鐘多啲

277450
岩岩好夠XP 2隻95

升左LV 快左5秒

Wait me 2mins

無半減條體去得好快

咁我去餵我隻貓食飯先

未入

好友房見唔見到

又慳150幣

好友房都逼得走

me2

我又歪左炮

261924

頭先出左2箱
10個COIN 同5500MANA

1把武同10000mana

以為完
原來斷左

happy die 慳300

食屎啦你

有冇雷超場比我跟機？

打緊啦

又係5000MANA 公平咩

你地齊人ma

剛剛好3個 2個CARRY我

261924 未完嫁

我都想打

10幣

我都出左爪

有多個可以開2場

出左棍

有人CARRY 可以無限開

有無活動大波踢

我砌到大波

又出左爪

有無人接力開

367438

我可以 不過要等15分鐘
買野食先

差543幣就畢業雷超

我仲差4棍4杖1爪

雷FEVER 無狐無女機人可以點組

428829

彈左

做乜遲貢多

無9c到

女機is must

檸 你隊野係咩武咩珠

我差150

屌 留石等雷UP

準備

再踢
040107

齊腳

比人踢左出黎

165165

428829

2M3M唔啱珠

比人入左了

點解你哋出技次序會亂

下場入

078051

比隻白虎卡死左要reset

349816

搞乜

牙gun where

佢入左雷超然後炒左

無人 唔刷住了

諗住試下GUN唔GUN到2M3M無風書珠

踢雷超-1